差唔多8成人拎英文dse合格。你老味如果你唔合格去含撚死

在英國語文科方面，79.2%日校考生獲第 2 級或以上成績，53.8%獲第 3 級或以上成績， 兩者均上升約兩個百分點。取得第 5 級或以上的日校考生有9.0%，較去年微跌約一個百分點。

7成多啲

唔係3先合格？

2=e grade

3係入大學最低要求
但合格係2

2級就算鳩數啦

有冇分a定b

合格但唔合大學要求

無了

a=5**
b=5*

唔記得果陣ue幾多%了

利申：UE C

邊個話2合格

2唔係合格係咩？

5**=A
5*=B
5=C
4=D
3=E
2=F
1/U=U

數學通識2都得啦，level2點會係唔合格

2係合格？

一直都係
邊有U會收3322

每年要死萬幾個後生仔？你有冇病？

2係合格 係大學最低門檻要求中英要3
到2018都未訓醒？

你話合格就合格？你醒未？

根據你？定根據邊個？

大學？
你搵到邊間大學用”合格”兩個字，或者”及格”，先算啦。
信大學？你信緊你自己咋傻仔
大學無話過合格
你自己過份演繹

而家講緊攞2定攞3係合格
毅進都成日講啦5條2等於5科合格
所以2咪等於合格囉
因為攞2唔算難 所以大學中英嘅門檻要3
所以你攞2係合格 但入唔到大學

屌 總要有班垃圾墊底架啦
不知幾多謝佢地呀

毅進幾時有講過5科2等於5科合格？！
又一個只相信自己既例子

樓上傻仔，自己望下先啦。轉左dse 之後，教育局，考試局，大學，全部都唔用”合格”黎形容任何一個級別。

Yup

只不過係考評局的取巧方法，等佢公布合率時個數高d
對考生黎講
3係大學的要求，即係 3先係實際合格的指標
2只不過係名義上合格，拎2毫無意義
拎2的的作用 同 以前 拎F真係 無分別
以前AL UE 拎E好似得7成
如果以前拎E 的比率 同 依家拎3的比率 係差唔多的話
大家明啦

點解仲可以有人講成篇文講到似層層
名義上合格？
連呢個名義都無出現過囉
你邊份政府／考試局／大學文件見過有講文憑試，用過合格呢兩個字？

10萬人CE, 出3萬人AL, 入面50% pass左右，計返15%左右

Source:

呢個好似唔準？因為兩粒星同一粒星有陣時只係差1分，但舊制嘅A同B係差好多分

其實有percentile
睇得分率比較最實際

舊制某d科 A同B都係差幾分, 或者一條25分既問題20分係A, 19已經係B

利申文科

自修生幾時可以報下年

仲有2成人fail喎
Fail比例唔細
不過已經比以前會考高考年代拿grade e in hkcee English syllabus B 或level 2 in english 易左幾多